今日紅日去西貢食海鮮比人劈到一頸血

今日紅日同幾個手足去西貢食海鮮
比人斬到一頸血 貴撚仆街
叫左兩斤海蝦
一條兩斤斑仔
四隻鮑仔
一碟海膽炒飯
一碟海鮮浸時菜
仲有三支啤酒

佢條友收我地三千八 痴撚線

可以點

可以認自己豬西

咁你有冇畀到

睇完好想食

叫之前唔問定價錢？

條數點計架？

知唔知咩叫海鮮價？

4條友除返開囉

900$X4

食到媽媽聲

有無要單據

必須要佢清楚列明

事前應問清楚加工費

下次學精嫁啦 當左係遊行咁劏

樓主男定女？

食之前唔問價

開名啦邊間

900蚊，半島自助餐啦

咪就係囉

食到媽媽聲

有冇單呀？你亂吹都得啦，依家西貢間間都會列套餐出黎，298一位有咩，398一位有咩。

又撚新會然

西貢係咁